建制以為泛民少左咁多票可以牙刷刷但其實。。。

即係代表溫和泛民既票陸續去晒更激進既本土派
泛民票越少呢個炸彈就越大
睇下幾時會用其他形式爆一穫勁野出黎

無少埋右？

焦土唔係鼓勵後生仔政治冷感咩

會歸順,即係淋病講嘅所謂大和解

可以爆乜

你幾時見馬交會爆鑊勁

睇返2016超區
飯民仲有成58%得票喎

如果下屆都仲係無本土派候選人
話唔定本土既票會回流返去含撚

啲所謂本土惡得出咩樣？

焦乜撚土 放棄就放棄啦
你根本想選都選唔撚到 焦條毛咩

系,收到風習近平知道泛民少左咁多票之後驚刊腳震